琴日比人帽左。。。

十隻女人九隻雞 仲有一隻係臭閪